我而家可能會去叫一隻雞。

又可能會返屋企打飛機。

我冇特別sad。

性交真係好爽

食咗野先去？

食咗，屎都柯埋。

叫完雞再返去打飛機